[{
    "theme": "Verba met een vaste preposite",
    "questions": [{
            "question": "houden",
            "answers": ["houden van"]
        },
        {
            "question": "een hekel hebben",
            "answers": ["een hekel hebben aan"]
        },
        {
            "question": "last hebben",
            "answers": ["last hebben van"]
        },
        {
            "question": "blij zijn",
            "answers": ["blij zijn met"]
        },
        {
            "question": "graag kijken",
            "answers": ["graag kijken naar"]
        },
        {
            "question": "niet graag discussiëren",
            "answers": ["niet graag discussiëren over"]
        },
        {
            "question": "zorgen",
            "answers": ["zorgen voor"]
        },
        {
            "question": "zich zorgen maken",
            "answers": ["zich zorgen maken over"]
        },
        {
            "question": "genieten",
            "answers": ["genieten van"]
        },
        {
            "question": "zich ergeren",
            "answers": ["zich ergeren aan"]
        },
        {
            "question": "bang zijn",
            "answers": ["bang zijn voor"]
        },
        {
            "question": "veel geld uitgeven",
            "answers": ["veel geld uitgeven aan"]
        },
        {
            "question": "wachten",
            "answers": ["wachten op"]
        },
        {
            "question": "uitkijken",
            "answers": ["uitkijken naar"]
        },
        {
            "question": "piekeren",
            "answers": ["piekeren over"]
        }
    ]
}]